冇諗過發生係我身上

真係好辛苦 萬萬想唔到佢同其他男人私約，
我望唔哂佢手機d對話，因為好多。內容我唔太多講，總之有出過去啦。
我信佢只係朋友。
由2月開始隱暪我，佢果時唔太理我，我已經覺得古怪。
3月份好左好多 大家變親密左。
但諗起2果時 我覺得自已成個傻仔咁 咁信佢。
我信佢冇野，但無法接受隱瞞。
唔知仲有冇其他野暪隱我。

各位有冇遇過咁既事，點樣去平靜自已，點樣處理？
我內心一諗起隱瞞我，真係好唔開心。

咩出過去 up乜

私約係食飯定開房先

扑野啦緊係

樓主

我信佢冇，但隱瞞真係好傷信任🙈

你當出街啦

出街啫

仲有其他內容 我未睇到 唉

chok佢啦

有冇教下我點去搵番個信任番黎🙈

有冇同佢攤牌傾過啊？

唔洗搵啦 冇左就冇左 離開呢啲女 放過自己啦

他日佢都會約其他人開房

有呀。 但佢份人好要面。會死撐到底。
佢心態就係佢冇做對唔住我既野，只係朋友。
2月問佢係咪出左其他異性，追問之下死都話冇，我決定信佢，點知原來唔係，佢解釋就係知我會好反感，所以隱瞞。

放過自己 等呢啲女出去害人啦

哂氣啦 約得唔比得你知咪即係有野隱瞞囉
一係就騎牛搵馬既啫 好地地有咩唔比得但知

PTGF?
介紹來識

兩個男人

今晚仲要ot到9點 唉
好驚做錯文件

想搵人d老友傾。但覺得好冇面，諗起好撚想喊

無啦 講大話、隱瞞
有一次就會有第二次
所以必須斬。
同埋都無謂阻住人地啦，鍾意出 ～出飽佢囉

睇完你個post 你都係on9仔黎架啦。唔好害人啦

Chok佢條賓周啦 互射

其實老實講只會不斷循環

一, 你不斷會越黎越唔信佢, 佢講乜做乜你都覺得佢背夫偷漢
二, 佢只會越黎越精或者越黎越反感你成日問長問短 查黎查去

其實信任有裂痕, 大家無努力去傾掂數或者補救, 其實再落去係睇佢幾時爆煲一野封撚左你....

到時你又會上黎問點算好, 其實你只有一條路, 就係信佢無做對你唔住既事, 放鬆心態唔好疑神疑鬼

唔係既話 分手只係遲早既事

係咪ptgf黎？
跟住又同你一齊左